生物為生存同繁殖為生 辣椒的辣為左保護自己 避免被吃...

但反而因其辣被人賞識 而大量被採摘
又因為人類喜愛其辣 而大量培養同種植
物種反而得以更大量大量生存同繁殖

啊！ 世界真係好神奇

read.

無人食我

很好的聯想

宇都宮就話啫

多謝